【WOW左未】2021年開始歐遊要VISA?

At the moment citizens of Hong Kong can travel to the Schengen Zone without a visa.
As off 2021, Hong Kongese traveling to EU Schengen member countries will be obliged to apply online to obtain their Etias visa.

This will be a mandatory requirement for citizens of third member countries that currently can travel to Europe without a visa.

似係全世界依家免簽嘅國家都要申請喎

yes 美帝/日本/澳洲 呢啲發達國家都要申請

重點係香港都要申請姐
唔會因為US都要申請而唔覺得無問題..